Twitter要人推爆HKDI單野!!

開始有人講裝修HKDI, 為左backup裝修手足要做足文宣喪推post
依加得好少tweet唔夠呀